遊行搞手入黎望望，針對呢排正苦既做法

近呢2-3個禮拜以黎各大大小小既遊行 我真係回想唔到有邊次完成到，再加上班狗狗已經無性到連和理非街坊都咬
我係度呼籲泛民 民陣 劉生，和理非作為你地最大目標群，請好好保護佢地，唔好比佢地因為警暴既恐懼而消卻左抗爭既心
係你地未再有有效壓抑警暴既方法前係咪唔應該再動員上街？
無錯正苦黑警真係好驚再一次大型遊行比國際放大黎講民意未散，但都唔好再一味太注重係街上既人數反映民意
要反映民意我地仲可以用鐘教授/ 中大既民調，甚至遲d既區選都係
要抗爭手法就拉埋有錢佬商家落水，係lkf soho tst海港城柏麗大道做下靜坐鳩行不消費，或者針對商場既和你shop
我知呢d經濟攬炒既方法好難由你地口中講出，呼籲人響應，咁黃色經濟圈呢？用你地既方法宣傳下甚至幫區內黃店老闆組織個聯盟又得唔得？

話明兄弟爬山，唔好太注重遊行光環同選舉，出多分力 ok？

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

唔同意
正正相反
越係打壓
證明做對了
街頭人數係最重要指標
街少人
大清算就開始

但係咪咁多人無謂無懼 肯繼續企出黎先？
琴日行都未行已經打散左，好多人已經直落黨鐵站

搞返和你shop 都唔錯，
塞爆商場之餘又唔駛食tg

咁你係要諗方法嗌和理非keep住出
而唔係叫人唔好出
咁你同散水有咩唔同？
48你都怕犧牲你點對得住10年嗰啲？
街頭一無人場革命即刻收皮
其他嘢只係輔助
街頭人數係最重要

尋日每條街都企左green object
根本冇可能行到去中環
有object都算 仲要亂放催淚彈
全部和理非黎架 好痴線..

事實係點嗌都有人唔出得（被捕後），而且唔敢出既亦越黎越多（淺黃睇完警暴驚左），咁淨低繼續出既咪會越黎越少 越危險？

先講要轉轉抗爭手法，唔係注重街頭

抗爭手法唔係要轉
而係要加
街頭無得唔注重
因為佢係最重要嘅
其他嘢只係配合
論經濟攬炒
街頭先係最有衝擊
其他都係配合

琴日班狗狗轉晒小隊行動，個個街口 天橋都企左2-3隊

睇死你哋唔敢打
先派小隊

但唔係敵進我退 避其鋒頭咩
定係我比狗狗嚇到做左中計撚

真係好多人一見tg就散

琴日難得有一場完全合法的集會
和理非都唔敢去捍衛基本的集會自由的話
只能夠好抱歉咁講：香港人根本未準備好

係呀，但你繼續笑繼續逼d和理非 佢地都係得把口屌狗架咋

和理非係要同勇武共進退
和理非退撚晒勇武就會全軍覆沒
效果如同割蓆
和理非要調整個心態
不被捕→不要被捕，但不怕被捕
不受傷→不要受傷，但不怕受傷
只有和理非個個都有呢種覺悟
先能夠真正心理上克服濫捕
亦能最好咁保護最珍貴嘅勇武
經濟攬炒當然有好多方法
但係街頭係不可或缺至關重要嘅一環

塞商場應該最易聚到和理非？
我見新城市次次都好多人

不如遊行交番俾民陣搞? 一個月一次?
民陣預左唔批但照出，始終民陣吹雞係會多人響應。

香港人，繼續反抗。攬炒係出路。
我對運動發展既睇法

咁咪又loop番琴日發生既事
依家正苦已經target埋和理非

推

感覺心態上都有唔少人轉左，好多上左年齡既都叫有gear既走先

但都係唔明點解要keep住街頭先係重點

睇番琴日維園人數

事實係敢企出黎既越黎越少，但民意已經歸邊 不滿正苦黑警既越黎越多
要識好好利用呢d唔敢出黎既人數

因為街頭嘅有無係最直觀用作判斷場革命被鎮壓成功與否嘅考量指標
長期keep住無街頭到最後就真係會無咗街頭
而且你要記住
唔係話你唔出就無人被捕
你唔出佢就有時間清算返之前嗰啲
少人出勇武依然會出結果係勇武拉晒
你係咪想咁樣？

所以咪話要諗多啲方法畀佢哋有得參與
但就唔係一刀切叫人唔好出

你岩為左班敢繼續企出黎既人出黎

但都想搞手諗諗遊行安排點保護敢繼續出黎既人